蕭若元決定移民台灣！

燈神來了，台灣RIP

蕭山

台灣回歸
香港獨立

其實香港閪左下個到台灣啦
移民十年又要再走咩...

即係唔會去

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。

天祐台灣

燈神燈梗自己
即係話香港好快冇事 唔使走

仆街啦 台灣要備戰啦

其實大家有冇諗過台灣有朝一日都好似香港咁失手！ 我真係好驚好唔想！！

燈完香港,去燈台灣

蕭生都70歲啦

蕭生....

English 唔好俾佢入呀 唔係你輸梗比韓國瑜

台灣rip

關我撚事 咪撚再係到燈

其實佢唔好講台灣政治，真心佢唔會識。

睇黎佢好快就迎接第二次回歸

燒生上次有解釋

但係講點解唔揀日本？

可否解釋下

燈埋自己永世留大灣區

只要有美國係到其實台灣 都無必要擔心中國

因為台灣係美國對抗中國既代表人

燈撚埋台灣
有冇人洗頭去上支那等佢燈死支共

即係離開唔係痛苦事啦

香港是你家sir

燒山保重

台灣小心

其實佢驚乜鳩，勁共係搞都唔係搞佢啦

我哋香港義民希望可以羸到呢埸扙

當佢一百歲都係得返三十年
香港都係淪陷咗22 年先至到今日咁

香港人 好多只係睇現在

佔領中環佢自首都無人理尻佢

燒山

過到去幫下走左佬去台灣嘅手足

你去大灣區算啦

唔好燈台灣…

咁又未必等到

台灣鄉民有難了

一早燈咗自己啦點會有事

條撚樣咩都冇做係到話怕比人拉

秘密武器

拖埋台灣落水

臺灣要出事啦

借位推推 中學生需要大家幫手

根據最新定義60歲先係中年
70歲都唔係好老啫
台灣應該叫佢服埋兵役

燒山唔係開左大技咩，咁都走

想知佢同馬英九握手會點

大把人驚過佢

成日屌鳩勇武，前線

走佬走得比邊個都快

笑死

仆街燈到去台灣

又用混沌魔法保護自己

條廢老係真正既冷氣軍師

佢有乜人身安全，講嘢冇次中，冇乜說服力冇號召力，共匪都唔放在眼內

又話擔心人身安全

佢之前有冇predict過台灣大選邊個贏

台灣GOOD LUCK

移民局: 你認為韓國瑜會當選嗎?

曱近平

台灣玩撚完

咁樣害台灣

痴撚線咁上次 G鋒，周庭，班議員比人拉 佢敢死講下一個係自己

點解唔去新加玻

台灣RIP

我覺得佢未必走到
唔係因為佢名氣大
係因為佢燈咩都死
留返係度做攻略

終於決定燈自己

點解走唔到

其實支共以前搞香港一路就住就住
就係驚台灣會反彈

如果收返台灣應該會直接高壓

香港人終於贏

燈完之後，即係唔移喎？留係香港繼續燈

佢唔會去台灣，佢嘅燈力已經走火入魔

True
中共大大力統戰

自己預言自己走咪係燈緊自己永世留大灣區囉
佢過到去辦好晒手續先宣布就唔同講法

以佢既身家點解唔移歐美？

即係決定留低喺香港？

蕭山我會掛住你

十年後老燒都未必係度啦

佢個仔蕭定一做生意欠人很多錢

韓國瑜當選就。。

燈還燈
佢都走連登仔自己諗下係咪留喺到恥笑人燈

台灣有救啦

台灣GG

拉佢做乜鳩

毛毛又學人話人格謀殺

想燈埋自己？

可能坐完移民監就番黎

燈山

咪傻。美國講過台灣一定唔會讓

有 佢話泡菜魚輸硬

自己睇：

【本報訊】臨近歲晚，70名hmv員工要面對公司倒閉的悲歌。hmv數碼中國（8078）昨公佈hmv零售業務自願清盤，結束其25年歷史，估計hmv有4,000萬元欠債未清還，但公司存貨價值只有900萬元。今次hmv突結業，暴露了母公司財政問題，亦將集團主席蕭定一的名聲、資產同時押上。本報發現他為圓電影夢，發展其亞洲影視王國，自願成為公司部份債務的個人擔保人。他四按旗下豪宅，公司劣勢依舊，隨時為公司瞓身變瞓街。

holy shit
而家仲要坐鎮台灣
韓國魚真係錫到佢燶

再見

台灣不會被中共統一

去台灣=香港無得救
照返佢既燈力 即係香港會光復到
多謝燒山

No

放心 台灣人會屌柒佢 自動波

蕭定一 同佢關係應該唔多好

蕭定一埋中國堆。但蕭生就成日講9中國

所以蕭生係d 片都好少講佢

相反蕭遙遙幾正

痴撚線成個post竟然係笑鳩佢
其實你知唔知一個人因為政治而離開屋企係一件好撚可悲既事
仲要佢係同路人, 都算係淺黃最具影響力既kol之一
然後成班child登仔就決定笑鳩佢走佬
好撚pathetic

利 聽左幾年唔計預測果d學到好多野，一路順風
希望去到台灣繼續拍落去

香港終於有救 台灣rip

Burn hill

蕭遙遊
理論蕭析
海外蕭析

人哋有錢使撚驚要再走咩
佢貪台灣近咋

英國將煮食時間思考進步D野唔好食

做咩燈埋台灣

佢驚乜撚啫，冷氣燈神一個

台灣

88 台灣

即時娛樂

台灣 rip

佢自從搞移民公司，就日日唱好台灣

屌你燈死香港想走去台灣繼續燈

你話退休咪台灣算
如果子女再想去美國歐洲嗰啲
台灣只係踏腳石

燈自己比人捉番大陸

即係唔移

哦 即係留係香港

老燒係咪去台灣玩台股打莊

完美運用自己嘅能力
即係話自己實冇事

即係走唔到

佢會唔會燈死自己，過台灣就gg

姐係走唔到？

So true

你地可能覺得佢成日都燈, 但燈都係一種言論自由, 而佢都係反抗共產黨既, 估唔中事情有咩問題. 佢而家係因為怕以言入罪而離開, 而你地竟然好開心, 只因為佢同你地既意見不盡相同. 你地無意識到, 佢有呢個諗法, 其他KOL都會, 最後就變成無任何KOL敢講/分析, 連燈都無人敢燈

之前都流傳左大陸呢幾年攻打台灣
原來係因為佢條仆街

當年自首都無人理
駛撚走佬咩
走還走唔好搞到台灣嗌

WWIII 主戰場

so damn true

天佑台灣

聽開老蕭, 佢話過完年要走
但佢最近係咁燈蔡英文
如果韓國瑜真係跑左出黎
佢又要移多次民

咁衰啲講
佢年事已高 都唔知仲有幾多年

其實佢一介9upper驚乜？

條仆街69前已經講明會走資走佬
然後喺度全程對抗爭者指手劃腳
呢條友短三十年命都益咗佢

咁撚老先黎搞 客死他鄉？

香港收皮
台灣更加唔可以收
美國冇左一把「杭」著支狗頸既刀

去台灣市場引入一供十，九合一

台灣物價平得多

屌連自己既決定都燈埋

個人建議台灣唔好俾佢入境呢個都係正仆街

好撚多人都見步行步
當年落香港避開共產黨果啲邊諗會有今日

如果下年韓國瑜當選, 係咪又要返黎香港?

到底今次係台灣大撚鑊定佢被人捉去支那

燒山係我偶像
燈到令我佩服,如果佢肯比機會我同佢一齊返澳門賭大細,我諗一定賭到賭埸破產
可惜佢離開香港了,香港有救了
或許佢離開前既言論係有史以來第一次準確

On9 佢完全都唔係爆料 亂咁估 驚西咩

太睇起自已啦吹蕭

早走早著，唔走瞓唔着，好行夾唔送！

佢啲預測都好有用嘅
調返轉咪有用囉
btw 燒山自己小心

香港冇事了

你啲燈力幫過中共咁多，中共點會捉你

佢未必見到呢日啦
同埋台灣真係唔錯，氣候環境同香港都差唔多

唔好連呢樣都燈呀燒山

香港重光之日近了

有啲台灣朋友同我講，贏輸睇呢十年，頂到啲廢老死多十年份量，青年陣營就過半數
我覺得又無錯，頂得住十年，輸嘅機會相對好細

其實佢最安全..

共軍不費一兵一卒，一個老燒已經足夠燈死台灣

過去燈台

咁講一講聽日就比人拉啦

咪又係照燈，屌

燒山移民後第一句：中共永遠無可能收回台灣

收山

叫English Choi同燒山講
你出片話韓國瑜100%贏梗
就俾你移民

今日香港，明日台灣

你地班連燈仔真係仆街嚟
燒山係on9
但佢都係一個好手足
佢係開化中年好大作用

咁同condom有咩唔同

台灣仆街了

hk will be safe

要講擔心人身安全，排隊都未輪到佢。(私怨另計)

其實佢咁大年紀人哋仲收唔收佢

三姓家奴

去邊死邊

屌你老母 麻煩你走左之後唔撚好再評論香港唔該晒

佢最大作用都係開台
咁係台灣定香港都冇分別
保重啊燒山

蕭生：膽心人生安全移民台灣

燈

蕭生：唔會移民台灣，有本事黎捉我，唔撚驚

別讓蕭若元跑了

每日150個同專才都直送堆填區?
淨係睇到種票會愈嚟愈勁
遲啲畀埋真普選你建制都包鸁

我講緊台灣。。。

唔好屌佢啦，佢真心驚先走
無必要落井下石

韓國魚表示：靜靜地贏唔得嘅

咁即係移唔成

燒山服兵役的話台軍玩撚完

真心唔捨得蕭生

蔡英文：仆你個街，咪撚燈埋我好喎

喂燒山你又話同香港共存亡既

台灣大撚獲了

仆街。佢今次成個人瞓身去台灣。。台灣今次

如果有咁既一日，相信大家會上戰場，參加台灣保衛戰。

台灣好呀，有錢都走，近近地

冇膽鬼，走吧，香港人唔留你

走去台灣養老都差唔撚多

燈自己？

姐係會留低囉

美軍一定會保台灣，台灣戰略地位實在太重要。

我幻想緊美國派美軍介入香港

蕭生話自己有機會被捉返大陸

大家明啦

無可能

講咁多廢話最後都係走佬🤷🏻‍♂️

過左台灣退休
唔好燈死全世界

蔡英文表示不了

韓國瑜上台，仲衰過香港

蔡英文慘了

等台灣人衰多幾錢重
就反彈架啦